====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec un groupe de collègues constitué en une équipe « under 40 » , j ' ai gagné un important concours international à Milan pour l ' un des grands sites industriels désaffectés du nord de l ' agglomération , à Sesto San Giovanni (la «Stalingrad d ' Italie») .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

